<resources>

    <string name="app_name">UdeA-Cov</string>
    <!-- Login Labels -->
    <string name="app_title">UdeA-Cov</string>
    <string name="no_tienes_cuenta">¿No tienes cuenta?</string>
    <string name="registrarse"><u>Registrarse</u></string>

    <!-- formulario de preingreso -->
    <string name="text_preingreso">Encuesta-Preingreso de condiciones de salud y convivencia COVID-19.</string>
    <string name="documento"> Elije el tipo de documento</string>
    <string-array name="Tipo_documento">
        <item>Cédula de ciudadanía</item>
        <item>Cédula de extranjería</item>
        <item>Tarjeta de Identidad</item>
        <item>Pasaporte</item>
        <item>Otro</item>

    </string-array>
    <string name="textView">Autorización de tratamiento de datos</string>
    <string name="textView1">Toda la información se recoge con fines estrictamente de interés público ante la situación decretada por las Autoridades Públicas, para proteger y salvaguardar un interés esencial para la vida de las personas, en consecuencia, autorizo a la Universidad de Antioquia y a mi empleador / contratante, para el manejo de la información aportada en esta autoevaluación de condiciones de salud con el propósito de desarrollar acciones de promoción y prevención frente al riesgo de contagio acorde con lo normado por el Ministerio de Salud y las demás autoridades competentes.

De conformidad con lo establecido en la Ley 1581 de 2012 de protección de datos personales, se podrá suministrar información a las entidades públicas o administrativas que en el ejercicio de sus funciones legales así lo requieran, o a las personas establecidas en el artículo 13 de la ley.

Los datos proporcionados por el usuario deben ser veraces, completos, exactos, actualizados, comprobables y comprensibles y en consecuencia el usuario asume toda la responsabilidad sobre la falta de veracidad o exactitud de éstos. </string>
    <string name="correo_notificaciones"> Correo para notificaciones de resultados de su evaluación</string>
    <string name="vinculo_universidad">Vínculo con la Universidad de Antioquia</string>

    <string name="ARL"> ARL Administradora Riesgos Laborales a la cual está afiliado</string>
    <string-array name="ARL_array">
        <item>POSITIVA Compañía De Seguros</item>
        <item>SURA ARL</item>
        <item>COLMENA SA Compañía De Seguros De Vida</item>
        <item>COLPATRIA Seguros De Vida Colpatria SA</item>
        <item>BOLIVAR Compañía De Seguros Bolívar SA</item>
        <item>LIBERTY Seguros De Vida</item>
        <item>MAPFRE Colombia Vida Seguros SA</item>
        <item>LA EQUIDAD Seguros De Vida Organismo Cooperativo La Equidad Vida</item>
        <item>ALFA Seguros De Vida Alfa SA</item>
        <item>AURORA Compañía De Seguros De Vida Aurora</item>
        <item>NO APLICA: Estudiante que no está en práctica</item>
        <item>Otro</item>

    </string-array>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->



</resources>